某大企業春茗回水

腦細好野

如果用tag n go 退款
即係玩鳩比錢果堆員工 被迫入錢入tag n go
要回水比夾錢果堆同事

laughed

樓主

原來tag n go有得過返銀行